有無人開學無耐已經厭倦大學生活

日日翻到學校都唔知為咩
好似俾個籍口自己去避難
讀嘅又未必自己喜歡
喜歡讀嘅又同自己想像教嘅有啲出入

識唔到朋友？

有得讀書hea下仲係度呻

想quit

環境唔同
人多事非多
啲人心計又重

識到幾個嘅 但我份人又唔多講嘢悶親人地
就算中學識左好多年兄弟都喺咁
可能自己本身就唔岩同人相處

你隔離校 我軍營學校 同你好遠

gbus都quit

讀到個人好無目標
本身諗住俾心機呢到讀升上電影學院
點知原來同校都可以話無聯繫幫我地唔到

我有些少想 但quit左又可以做咩

環境好難適應
事非算唔算多呢
又好似唔多覺咁

比心機讀書啦屌你老母

讀既野唔鐘意
冇乜fd
不過有得讀住書hea多幾年已經比其他人好

都岩 當R下大學生福利
不過讀到好頹

true。
真係要再花多d時間去適應，
我唔知係咪我問題但係我都想儘量去適應左先，因為好多嘢睇同做都係唔一樣，可能當你做耐左先會發現過中有相連。

人緣方面，同學仔蜜月期真係就快過，本身有d有傾有笑既開始變樣，是非既是非，唔妥既唔妥。

有d現實同你哈哈笑，同你一齊做project，出學校各自飛連wtsap都懶理你。
我應該所有嘢都要去適應佢，我諗依個先係社會。

番工>>>>>>>>>>>>>>>>>.讀書

我會儘量去適應…多謝巴打
希望我捱到啦

lm